水瓶座巴絲同我入黎（10）

Post 9 ：

尤其明知水瓶座最愛是流淚 若然道別是下一句

開到十

可以閉上了你的嘴

你都唔黎

如果飲酒既咪飲返小小，都幾好既

本身今晚去飲 但係因為唔舒服我推左

如果係咁，你係咪要食藥個隻唔舒服呀？

就係食左藥先唔敢飲 唉好心煩

我成日都會同水瓶女好夾 曾經同兩個水瓶女相愛

咁就應該乖乖地望住個天花板發呆

對唔住樓豬

我跪玻璃+JJ 插沙

收留

我都同個水瓶女好夾，但我地係好好嘅老死

😂相愛完冇一齊依家都變老死

有種好奇怪嘅感覺，好似佢知我諗咩我又知佢諗咩咁

水瓶仔同女照鏡咁

Lm

今日好攰,要早少少訓

點解分手

喊著入睡 醒了

個mv？我夜晚唔敢睇姐 謀殺案feel 而家上網search返個歌詞先

相愛完變老死？

照鏡子

唉

返工攰呀？

因為我冇開口講一齊😂 所以不了了之 但依家仲係fd

cls 點解唔講 你自己都唔好受 望住佢同其他人一齊

😂因為我本身唔知

唔知咩

深夜放負 水瓶女都好正 點解水瓶仔要玩9水瓶女

唔知佢都鐘意我 佢講過一次但我以為佢講笑

所以得水瓶仔先可以玩到水瓶女

咁係咪對方都知對方鍾意大家而無講
但唔排除係你自己FF咋喎

水瓶同水瓶可以點玩

最尾大家都有同大家講番😂

你鍾意同自己玩咩

咁點解唔一齊

因為已經過左果個期？

邊一個發明了返工

係呀

早晨呀

我好唔想輸 次次愛人都搞到自己冇哂尊嚴

都中午啦

無辦法，本身就係睇邊一個付出得多d

我本身都係一個好愛面子嘅人

都係孽戀

我凌晨一時嚕

自問我每次都付出最多 點解永遠都係我傷心

你不嬲都同我地相反

應該係話明明我先係受傷個個，之後係比人誤會係你係賤男

返工攰
做運動又攰

醒左喎

詳細希望

做咩運動

心癮

跑步同掌上壓

同少少腹肌訓練

強力推薦大家睇逆流大叔

吳鎮宇型到

我去完旅行返黎都要繼續努力
btw聽日又飛

我想睇與神同行二

失眠

幾時先放假呀

我失眠會數綿羊 然後就會好想食羊腩煲

我聽日飛 去旅行

去邊玩呀
我都想去

Chicago

不了，我只想去日本

我未去過...

咁就要去下，再幫我買野

係都你去先啦 我仲係外國 你去完然後買比我

重有一個月會去幾日呀
但一個月太漫長

去東京？

沖繩啫， 我都想去東京

聽聞沖繩好靚 好想去

我都係第一次，但聽講無野玩

好似得個水族館

所以麻麻地想去

毒撚放假無朋友約

好似咩都無哂咁

咁點解要去

係度吹水

屋企人話全家一齊去

個tg gp開左年幾喇 我暫時唔add人住 等我整理下先 俾d時間我

咁幾好呀

愛上水瓶座點算

珍惜家庭樂

唔好， 覺得自己去玩開心d

不了，我有屋企都唔係點返

i dont know what can i do

或者半年後

agger

我準備飛lu

cls 我而家home sick

去邊

韓國劇情片我ok
但依套真心冇興趣

點解呀 我睇一睇到喊

韓國D 催淚片係好痴線
當年同EX睇<7號房的禮物>我喊得仲勁

但韓國片太多神鬼特技就麻麻地

我好希望有機會去san francisco 想去睇金州勇士

好呀 唔該你

好催淚...

我都想呀 可能11月去下

點解咁嘅樣

無呀 等我整理下

雖然去美國機票唔算貴,但冇咁長時間

我係呢邊呀嘛 梗係當短途trip去下 半年黎我去左7個trip啦

樓豬早晨

其實有時諗人生究竟有冇機會去美國

想黎就黎啦 人生既野 趁後生做

後生都要有錢同假期先得

講真我其實想制霸左全日本咁多縣先

依家爭南九州, 東北, 立山附近

返緊IT？

我都想制霸美國咁多個市 而家東岸差波士頓同華盛頓未去

幫林奠打工

所有鬼仔都俾你食哂啦

政府工 正喎

n仔

唔係permanent

正苦工

唔係啦 無人要

又爆左個post

我們不一樣～

多謝支持

屌

有人想要,樓豬唔要

依d野，大家心照啦

我想要果個 唔要我

睇開d

唔聯絡就冇感覺

但對方對你有feel有最重要

早晨

你早餐會食咩呀

去緊食pizza

好頭痛

我都係搭完飛機好暈

訓得唔舒服

發夢？

張床問題

點解會突然唔啱訓 ....近排714...

屋企張床覺好訓，依家訓緊個張好差
都唔係近期既事啦

點解要訓出面

唔想返屋企丫嘛

Richard

家家有本難念的經

我明 唉好肚餓

飛機餐有咩食

一包餅 美國內陸機唔包嘢食架

去食野

屌你老鼠終於星期5

好攰 返工落狗屎

星期六都要返工

慘慘

殺左你

隻揪呀 黎呀
係香港等你打我
打我唔到

小心啲呀

終於有時間plan 我個廣島遊

不知不覺已經10次去日本

廣島正唔正 咁rich

9月尾拉老豆去7日

日本有無地方推介

正常啊

同問 出年想同bff去日本大阪 有無行程推薦

我係東京痴

東京d人話似香港？

東京都好大既，似就唔似架啦
但遊客區就一街都係國語/ 粵語人囉

我未去過日本 渣ga

咁你去其他地方丫嘛

我係去東京呀

有咩景點

d人話日本一去會愛上

好悶呀

hi

無朋友真係失敗

點解既 你返咩工

做緊垃圾文員仔

同事之間邊有得交心

中同呢

喜好唔同左 圈子唔同埋
少左搵佢地

咁你平時會做d咩？

就係無喜好先煩

點解要tag你

好慘....條女好正？

很好呀！ 支持

我都笑得好吸引

睇你係邊類人 同埋 東京都好大可以玩
旅心中心 到 郊區
本土手工 到 outlet

咁tag你囉

因人而異啦

有時唔係你唔好， 而係你既優點並唔係佢想要既野啫

努力令自己變得更好
唉今年好唔開心

好呀

有無諗過話佢知？不過有時會因為自卑而收起心一世

佢話我唔係差 只係唔啱佢

呢句說話已經跟左自己好耐 但根本就唔work 毫無動力
重要既係 動力在於你鍾意既人點睇 而家都唔知點做好

我從來無玩過
我都唔知點解識到咁多人 我交友圈都幾闊

好多時都係咁 為人為到底 最後咩都唔係

葡萄你

D 港姐真係愈來愈差

廣島好抵 消費

結果比ex老母話我濫 我只係朋友多 唔係爛ok？

我媽都有睇 然後sd比我

咁正

放手
放開所有

都係個一句啦, 唔鍾意就係唔鍾意
係無原因

以前有玩過一排

你開始明白社會點運作啦

拍拖變咗番工咁

社會好可怕

你 ..

我個人睇人比自己更看重

開始明白到可以真心對待的永遠只係屋企人
每個階段都係識人，慢慢失去聯絡，好辛苦
每到呢個地步就覺得好受傷

咩

嗯 對屋企人先係真正既回報

唔一定架，對人好 定 唔好
過到自己咪得囉
最緊要係唔好令自己受傷啫

永遠對人好 都係自己受傷

平衡囉，我對人好
但唔會期望人地都一定要對我好好
有能力咪令身邊既人都開心d啫

我既心態都一樣 唔會帶比人地唔開心
我一直都以開心果形象示人 但其實 自己好痛
半夜收埋自己喊

做小丑，有時係自己搞成自己咁既

啱啱睇完張小丑圖 覺得係自己

我門面功夫無你咁好

冷淡示人

所以其實我扮笑好辛苦

你地平時訓覺係咪會好耐先入到睡？

加上我笑得好樣衰

真係無辦法笑笑口

睇下對咩人囉，朋友咪笑住咁，大家一齊開心啫
但好多人熟左既時候第一句都係話 我睇落好cool

唔睇電話 唔打機 咪會好快訓著

真係已經冇睇電話，就咁諗野都起碼諗30分鐘up

會諗到眼濕濕

睇下攰唔攰

好辛苦

d人一開始都話我個樣好串 之後都話我好好

我有時會瘋狂諗嘢諗到訓唔到 然後發夢發返同一樣野

同你一樣

好難釋懷

唔係專一我
就唔好搞我啦

獅子女

agger 點解搞完就好一走了之

玩下啫，

你玩撚完我個人生

對唔住囉

講句對唔住就算咁呢個世界好多殺人犯都唔洗坐監

你安好 我又活得好
大家都唔再見咪當無野囉

可以點樣接近水瓶座

主動同佢傾下計

但佢一日先覆一次搞到我唔敢搵佢

你就梗係咁諗

青山放監 請勿進入

其實好多水瓶座都係被動

我知啊 有睇過下啲資料

咪姐係佢對你無興趣囉

我識令被動既水瓶座主動

求教

現實生活連個水瓶都撞唔到

唔知水瓶同水瓶做fd係點喎

我被動到連人地對我有好感都無回應

佢點show到佢對你有好感

但又係獨遊

幾時先有返個女仔一齊遊

直頭柒

無 要睇臨場發揮

唔好咁啦 其實未必係一件壞事 趁而家唔係好沉然後佢又俾個咁離譜既signal你 就知佢唔係一個好女仔 同埋你有足夠時間同權利move on

點解要搵水瓶座 佢地好仆街

全世界都話佢對自己有好感，同埋依類事唔止發生過一次

做朋友都唔錯既

咁你都幾柒 水瓶直覺好準
另外 如果無回應證明你對佢麻麻啦 然後真係有意思 水瓶幾大都覆 但我會睇時間

同女仔去旅行好麻煩
佢地會要你不斷影相 然後又會唔滿意 然後又要去乜乜乜打卡咁
我同男朋友去旅行 佢地都會hea鳩我 一開始會好樂意幫我影 幾愛我都好 最後都會hea鳩我 嬲豬呀真係！同女仔去旅行真係好撚煩架 我自己都覺得煩

長頸鹿？

水瓶座對朋友係死心塌地

會估到囉，但唔會回應D咩
我就算有好感其實都唔會有咩回應

要另一半好主動先會一齊到

我會諗d人點諗

我會睇好感程度 如果我對佢好感 我會做好多嘢逼佢主動溝我

講影相我都煩西過女仔

同一個景影6,7張, 有時都想幫人影靚相

以前我會，但慢慢就唔會
自己舒服又唔阻到人咪得

我試過衣著係怪異到 所有人眼光都會望我
甚至係行我後面既人會特登上前 回頭一望

所以我成日令到人地心淡

我係一個景影幾百張 然後返去慢慢揀

你著咩

我唔想令人心淡 偏偏我想要果啲唔留低 唔想要果啲就煩住

點解成日話自己柒

事實黎

你好靚仔！要咁諗

韓國幫到你

on9 最憎整容

又未到憎既，但我唔會接受另一半有整囉

中醫？ 同埋飲食改變下 都會有好架喎

-.-好嘔心 唔好話我知

我都接受唔到

我成日唔得中醫調理好慢 我係好心急既人

但中醫係有佢勁既地方，不過真係要比較長時間
我都無咁多時間又煲藥 又 執藥 又要搽 又要抹

我真係好懶 屌

same here
無得救

戒埋牛肉同油炸食物就最好啦

唔救

不了 牛肉真係好撚正

生人勿近

好想識佢

明明他不配做對象 可惜妳太善良

水瓶巴絲好好人
利申 天枰

我岩岩搵到重要

點解咁講

咩料 ex

搵個新仔仔同你瘋狂影相

最近已經想玩航拍

好想另一半都鍾意影相

超唔鍾意影相

我獨遊影親都千幾張

但日本d地方真係冇可能唔影相

點先搵到鍾意既人～

拜拜

係呀係日本咁正

好容易 但人地鍾意你難d

如果樓主遲D有機會去日本介紹你食好西

好呀 想快d去

介紹我啦

大阪有無推介

我下個月去

大阪有冇咩地方? 俾少少detail地點

如果你早少少可以去京都鞍馬食川床料理加流水麵

今日放假自己一個on99咁

又想起她

流水面正唔正

我呢度落大雨

佢點架

忘記她 等於忘掉一切

水瓶好難俾人話性格好

佢應該係單純係睇樣靚身材正

同樓豬比下先

咁都得

諗諗下又真係
不嬲其他方面嘅煩惱真係過眼雲煙
瞓一覺就無

唯獨她 搞到我咁煩

溝啦

咁撚正 係咪日日返工望住佢打飛機

自問性格唔算好 但係忍耐力都真係好撚強

樣靚代表一切？

比咩

我好差咩！

水瓶係會逆來順受 但係心有不甘
少得罪人因為忍耐力強

好撚攰呀屌你老母 今日返左12個半鐘 跟住連續3日都係返12個半鐘 真係好撚辛苦呀屌你老母

一時時
有時我都估唔到自己想點

仲係咁撚爛口

我成日問自己 我究竟想點

屌你老母 原來係你 你改左名我以為係新人

新會然呀你老母第200代

屌你老母300代啦已經

掘得幾快手

淫賊

洗鬼

講中左？

你曲解左

我係話比較樣貌做乜鬼

又唔係我

我就黎頂唔順份工, 多野做D人又廢
呢家一個月SICK LEAVE一次, 日日遲到
老細話唔理我...

你就好啦

川床料理正D

流水同食冷麵冇分別

就黎忙飛機都唔得閒打

水瓶巴打 留名
大家好

你唔係有女咩

冇啦

算面臨分手

比較唔到

深圳？

同意呀

你返咩

忙咩啊

姐係有

其實佢講左分手,但接受唔到

ff都係水瓶特性

NO 佢係水瓶 我係雙子

過黎食 有無折扣

嘩原來係老闆

可否痴餐呀 老細

agger 請我地食

有興趣聽你講創業守業

鍾意左個水瓶仔......

...你究竟諗緊咩啊？！ 好難估啊

讀U 有個雙子女又係最正
淫底淫樣, 但D女仔都好鍾意佢

會有咩表示？ 睇唔透

雙子真係好識social好多朋友架喎

好葡萄呀

佢對我同對其他人好唔同
但我覺得似係當我兄弟

睇黎真係無機

又有返些少希望
聽日又見到佢

點解可以咁難同人溝通
好難入到/人地入唔到同channel

A0 驚get錯野

今年內應該會轉工 所以無諗呢個問題

我都驚係我自作多情

普通朋友一大堆
真正同你交心相處既就真係好小

無朋友here

屌 笑撚死

咁你又入黎

我有時同唔啱傾既人真係唔會點理

Hi🙁 新黎既巴打報到

訓唔到好辛苦

要傾實搵到野傾
但要唔傾真係可以一句都唔傾

我覺得 搵野傾一D 都唔難，只係成日傾傾下就唔想再同個個人傾lu

我想訓無得訓

雙子女真係咁夾?
現實其實冇乜女埋身

月亮水瓶歡唔歡迎？

真係好明顯

其實唔夾架喎 星座信一成好了
只不過我之前鐘意果個係雙子女
講姐

拍拖果時真係會冇灑fd

唔會呀，社交好 正常架wo

番埋工之後基本上剩低就比女朋友

我都正常....除非男朋友唔比我見....異性朋友

做人失敗
無乜朋友圈

成日咁sad架你

無咪去識囉

咁易咩

香港幾時先比返一日 好天氣

你要比d信心自己執試先得架

日日都落大雨， 好煩

本身想晨跑

點知落足成個星期

我都想游水，唉

可能樣衰衰拉低哂自信心

水瓶被動

美國日日下午三點開始落雨 日頭就好天

晚跑好啲

其實水瓶座係咪=毒撚

又星期5啦屌你老鼠

直覺

水瓶仔好多都係毒撚,會成日講冇咩朋友

水瓶女好多都係女神,口講話冇fd,但勁多fd (包括兵仔)

水瓶仔永遠無乜市場

真係？

對女黎講太冇安全感

咁又唔好咁武斷
應該係睇樣做人咖姐呢啲
利申 水瓶仔

唔係

星期六日都要返工呀屌你老母

唔係囉

我習慣

又真係

我都好撚空白

見係地咁講純粹問下 感覺行先

雙子女99%外貌協會

由細到而家 認識過的都係咁

唔係唔係好知有咩frd係雙子
樣衰得滯 唔怪得同佢地冇交集

可能我識太少水瓶仔

香港日日落雨 屌

落唔停

佢地深不可測

我返工返到好攰 寧願落下雨無咁多客...

呢個感覺最差

唔係水瓶入黎把撚咩 你老母
係隔離個Post又狗公到出哂面

同你地一樣

下 隔離係咩post

我都深不可測到自己唔明自己諗咩

唔知 我係熱門到禁
我回果個Post既樓主
隻狗公沖住出黎護主
順帶一提果個樓主好似絲打

1999

真係笑撚死人
依加條友深撚潛左 佢老母

我都覺得好好笑

上水啦狗公？ 唔係好撚有型護主咖咩
快啲搞大佢啦喂

難怪溝唔到女又無朋友

點呀大佬，你想點搞法，我呢啲狗最聽話

呢樣又真，搞到我要長時間mon post

依加你無啦啦吠我 你問返我？你忽撚大左踢？

左*

邊個吠邊個先自己諗下啦，唔知邊個玩先就唔好咁多野講
小朋友早啲訓啦，我老母掛住你呀

笑死 我回人地樓主 叫我吠你先？
唔好笑撚死人啦
自己走出黎做老襯係度搭嗲
最好係我吠你先啦
洗唔洗Cap撚返比你睇？

真既 洗唔洗影返比你睇 邊個辣邊個先
你搞清楚先

係呀係呀我搞錯左，搞到你開唔到話題真係對唔住呀大哥

開咩話題？
我同人講野又真係唔關你事
但你辣我就關你事啦你老母
學返你咁講走啦 牛佬 傻閪

講真既，如果人地一句就辣到你咁你真係唔好玩咩討論區
玩登都玩到咁真心咁我真係唔知你點玩落去
咁你而家係咪要叫我老母出黎同你玩返360個回合? 係既我叫我老母而家落街搵你啦

咁我依加屌鳩你有咩問題？
比人屌下就咁大反應？

冇話有問題，自便 我繼續返過去做我既狗公

咁咪得囉 乖

汪汪汪

溝水瓶系列真係唔可以成日話想了解你

一齊癲就得

不如吹返水就算啦~

hi，未訓既水瓶

到底發生咩事

我真係好撚攰 同一日不斷做同一樣野 好撚攰 幾時收工

但係忙的話
時間係唔係過得快d

唔會 過得好慢的說

都係嘅
如果你厭惡的話

我都想份搵有興趣嘅嘢搞
起碼無咁多時間亂諗嘢

每日都好辛苦 我好想返香港

你唔係讀書咩
講真 係外國homesick係一定
返到香港就有其他野面對

可能我而家無乜朋友，感情又出事無得做基準

絲打你一年會返香港幾多次呀

屌，過得好快，咁就識左樓豬一年

我一年返一次

年幾喇

我都唔記得幾月開始

受唔受埋我玩

由呢個post開始係上年7月

好呀 咪已經受左囉

我唔是第一水

咁都一年啦

但個post冇哂人

因為入左gp 就唔要個post 得我係度自言自語

推post啦樓豬

推緊 人推車我推post

之後有就加我有gp啦

希望有美國食玩嘅相睇
之前去過TEXAS 好悶
可能唔係市中心果到

推車
樓豬你講呢啲因住俾人話係臭雞

邊個敢係我個場搞事

我呢邊都無高樓 係芝加哥洛杉磯紐約呢啲大城市先會有

你大我呀.jpg

做人好撚辛苦 人究竟係點撚樣做
點解要望住人好開心咁拍拖
我就好撚唔開心係度唔甘心

我一冇野做就諗 點先可以放底唔甘心 😑
我真係dklm 點解可以搞到我咁

星期六日點解過得咁快

原來個post有group ga

上左心唔會咁易忘記

要時間沖淡

果時唔到你唔接受

😑😑😑做一個冇咁上心嘅人好無

有咁易就好啦...

我地有心，人地無心

講真，水瓶會咁唔甘心係因為自己好在意對方
如果對方什麼都不是，你根本唔會上心同勞氣

我唔想再咁有心 一上心就會輸

可惜對方都係個水瓶 哈

即係你係前，佢係後
我自己就冇乜同水瓶有交集
就算有都會覺得對方同自己一樣係奇怪
水瓶同水瓶結緣最多都係友情 仲要係好淺薄戈種

但我以為 同自己似嘅人 可以一齊好久好久
定係同自己似嘅人係一齊唔到

睇下合唔合得來，冇既定答案

係呢個啦

呢個只適用於經過時間洗禮，變得比較成熟既水瓶

點先可以令自己變得更有價值

而家日日返工都好辛苦 根本連私人時間都無埋 無時間諗

我聽日先放假 我真係好撚攰

你唔知知咩 你無入過？
係唔係cd rom 踢左

變成一個不需要人嘅人

仲洗你講

加我啦，加我啦嘛

你已別去就唔好回頭

所以咪話9up

好似係cd rom踢左

唔入都好,我鍾意係post 吹水多d

入group反而吹少左

之前入過打機,旅遊,同影相group
傾傾下全部變哂小圈子
一係有人溝group d人, 變哂質

如果可以單性繁殖係好事

我係仔

咁女人嘅價值係咩 被人扑？😑

吓

我啱啱只係諗左 若果 男性女性都可以單性繁殖生仔

咁就唔駛煩感情問題

人係為左生仔而生存架咩

我亂講姐 絲打

但如果無感情嘅問題
男男女女得返友情存在，感覺上簡單得多

有冇水瓶友覺得自己諗法唔正常

死左佢 仲簡單得多

喂呀，我知道你而家好sad
但要講出黎等我地呢度既人同你傾
死，我都有諗過我都係過來人
但係唔好諗到死咁簡單呀

我唔會死 但個感覺好撚想死 😑

不經不覺又到上班日

識朋友，由依到開始

如果係感情問題可以
同人分享下，搵人陪下，慢慢就會過去

分享夠 俾人鬧夠 都係會諗起 我知慢慢會過去 但我好放唔底

又要做港豬啦

唔好心急，唔使太在意去忘記
每個人都孭住D 野行過黎架啦
順其自然咪算

諗得太簡單

我明 因為曾經有一晚差一步就做左

我都想快啲move on 但見住人地咁開心 我咁唔開心 好唔扺得

我唔會真係去死 我知我仲有愛我嘅屋企人同朋友 但每次咁樣都會好懷疑自己嘅價值

你係咪好中意冥想戈類人?
我會諗到我存在係呢個世上係為乜，日日為左唔知乜野返工放工
你諗既人係一個過客，我都有一個放係心入面念念不忘既人，已經4年啦，可惜係我同佢既生活應該唔會再有交集
我亦會叫自己明知冇可能所以唔好再諗
係要啲時間渡過，可以揾啲野俾自己去做
等自己冇咁辛苦

我鐘意思考 鐘意問問題 你講嘅我都有唸過
我唔想我重視嘅人變過客 曾經夾嘅人最後要做過客 真係好可惜 我仲會ff 我覺得世上冇咩冇可能

無得咁比較既，放鬆d啦

但感情既野係雙方
有時就係咁無奈，人要走，終究留不住

好呀等等

d人入左gp 就唔黎呢度 好唔開心

exactly！

上年開左個tg gp 然後我地而家都做曬朋友
等等呀 2019再開放

我都有諗過呢個問題

不嬲都唔正常

我聽日終於放假啦屌你老母！！！！！！

啱呀口水兄

我唔想同人分享 永遠自己up住難受

啱.

食屎
我都想再放

無野批死唔得既，只係辛苦既係自己啫
想點咪點，前路自己揀既

屌你我每日返14個鐘無停過手 比我抖下都食屎無陰公呀

我選擇自閉 反正講左都無人明

水瓶就係咁賤格

又勾起左樓豬啲傷心屎

只要我無假放個日
邊個放就邊個食

適當地放鬆自己人生好緊要

無錯

屌你老母

講左都唔會有人明 留翻啖氣暖肚好過

只有你放假果日 就你食屎

呢個一直係我夢想 但真係放鬆唔到

同埋如果自己對方連朋友都稱唔上，就講都唔講

數翻幾多代唔該

我覺得係你地重受得住先會咁講

所以我繼續係到傾

係gp 好多時會變左自己搵某人chat

同樓主諗法一樣

已經過左受唔受得住既層面

pm

大家都係水瓶

高深莫測

好玄

膠就有

其實我唔係水瓶WO

但係咁樣好片面喎

出面大group私下揾人 chat 多數都係狗公

有啲人會好假地應酬地，但水瓶唔係
yes or no好明顯

我都係 明明自己做左好多嘢 到頭來無人知 無人理

今日考車試 希望成功

美帝學車好似容易pass好多

高速公路已經多幾條線

加油加油，你考邊到呀，我唔去個頭呀

放工諗住輕鬆打機

點知d 死台仔真係廢到一個點

我下年考

考黎for去日本自駕

我電話死左

就出新iphone

琴晚死左，今朝拎去整
岩岩拎返到手，好sad

咩料呀 ok 我第一時間撞你

食雞雞？

係 諗緊買唔買

買啦買啦買啦

或者啦

本身已經斷哂contact

但收工係街撞到
兩個人無相無打招呼

個感覺好唔爽

咩原因導致你地招呼都唔再打

一個可悲既星座

再補充少少

二月開始好少同佢chat
咁我隔左三星期再搵佢，原因係見到佢story有貓睇

諗住r水吹，之後ig就比佢block左

第二日鼓起勇氣問佢係唔係好憎我
佢答唔係，大家心平氣和咁講左一輪
佢話覺得我好chur佢，chur到佢好反感

但我自問只係輕度關心，已經考慮到只係佢收工時間先搵佢。

我永遠都唔會忘記佢講左d咩

你可唔可以唔好逼我
你可唔可以唔好逼我
你可唔可以唔好逼我

最後我打左幾行道歉，之後就無搵佢
之前半夜諗起都會難受到瞓唔着

之後一個月佢又解block返我
同埋因為公事關係一個月 至少見一次
換黎嘅係閪面對待，chat果到又hea答我

我知自己樣衰，做乜都係錯
同埋新鮮感完左，關心當係chur

好柒呀我

本身想加密佢

其實我想打招呼
見到佢嘅表情...
省返好過

我覺得自己好可憐

水瓶座係咪都好被動 唔鐘意講自己野
永遠我講A就接A
講B就接B

做一個好既日本通,最好識揸車

唔係都唔知點去沖繩

exact7ly 起碼我係 獨撚黎，
成日腦入面好多野諗好多野轉

之前聽聞過

早d完啦

睇你係咩人 水瓶好鍾意收埋自己

好！決定遲啲日本沖繩自駕游

係 個腦就爆

一樣 我都係

成日比人話諗野奇怪 水瓶思維方去好似同一般人唔同
利申 水瓶絲

正確！！！！！我個水瓶仔係真係會做出黎！！！！

多謝你

2月7號

幾年內都未有機會拎到國際牌
想莊

下個星期我出發去沖繩啦

你信任我就得 哈哈

玩2日沖繩自駕遊 5日大阪ok？

咁我應該主動啲講多啲野好
定都係見佢講咩就應啲咩好

其實我都係好被動 咁應該我做主動啲既會好啲？

如果佢對你有興趣會諗話題黎r你吹

你呢個情況可能係因為同你未到咁熟
試下主動問佢生活細節，分享食玩比佢
將佢成功帶入你嘅世界

之後你就爆機

佢出到黎既話都算係會諗好多話題
但係手機就好應啲好表面既野

無啦啦問佢生活細節 佢會唔會嚇襯或者厭煩？

沖繩無咩玩， 你會水上活動咪放多日
無咪2日夠晒

不嬲跟自己心情

點解要主動d。你鍾意佢咩

師兄有料 仲成日咁sad

要睇佢對你有無意思

我淨係想渣下車同埋去下水族館 沙灘玩一日最多

都係既 不過就黎想放棄

你唔係好突然咁問
你開下話題 傾外講下 慢慢帶到去你想問既野再深入傾
到時就知佢願意講幾多野你聽

Ok 啦， 不過渣穩d
香港人租車 個名聲已經好差

沖繩一定要玩自駕遊

Btw 果到好似有苦瓜漢堡食

有咩料呀
都未拍過

我就係咁樣比人釣上左
之後光速收皮

咁就唔好掂

係 睇黎ching都有料

我係美國玩開碰碰車

苦瓜漢堡

冇啦啦end左佢又妹似好冇情冇義咀

佢係你朋友定咩

半個朋友？連登識既 都就傾左半年

咁就岩晒啦，無問題啦

如果連朋友都稱唔上
可能人地都無當你係朋友呢

其實溝通好易，最難係你點樣表現出自己既優點啫

我都覺
但試過冇傾兩三日
佢話以為我做咩唔應佢
其實係佢自己未應我

一齊沖出太平洋

嘩 哈哈 連登識

碰碰車都無問題？

水瓶都係口水撚

到時真係衝落太平洋

又唔係撞我，驚咩丫

無咩既，傾咪照傾下囉
但唔好抱太多期望入去，不求回報咁傾下就得啦

天祐日本

沖繩2日唔夠啦1

好多地方靚景都一定要自駕最少4,5日

大阪去過8次啦 都仲未玩夠

之前買左jetstar 21-27 大阪

不過情況唔係好樂觀

仆街仔

真係出晒事

個個都話唔好付出太多 唔好抱太大期望 但最後永遠都沉船

仆街仔我買左新眼鏡，好唔慣
睇野蒙 又浮

仆街

但邊有咁多假

你估月尾可唔可以復原？

好似話無咁快

但要離個日子近先可以改機票/退
最好快d講
加錢轉東京都好啊

終於收工啦，成日都諗起佢連發夢都係佢 要瘋狂工作麻醉自己

忙碌既工作的確可以忘記 但夜晚訓果陣都會諗起

我直頭發夢會夢見

個心好苦悶

習慣就好。習慣就好

習慣成自然

我自己衰，一直都唔敢開口 我一直用朋友之上戀人未滿嘅身份陪佢

唉我連朋友都已經做唔返

應該唔得

天祐日本

點解北京唔10級地震,一個咁好既民族要咁多災難

新人

無追post

想問吓水瓶座 係咪好難搵到知心好友

同埋好多時鍾意獨處，多過成班人玩
雖然唔抗拒有人約，但好少會主動約人

天生嘅毒撚

知心好友一隻手數哂
會享受獨處時間
好fd會主動約，唔主動幾既人代表對方係自己心目中既位置

其實都係

有時做主動，啲人都唔嗲唔吊，真係好想死

溝緊女?

兩睇啦，約fd 約女都係

另外，成日都會覺得，如果個女仔都有feel

咁應該唔會約唔出，覆whatsapp 又會快啲

不過，平時又唔係hea覆

完全唔知想點

你自己定個女仔水瓶?

我自己

好驚到半夜凌晨

未必係壞事 如果你想一直係佢身邊
但呢種折磨我自己就撐唔到幾耐

又地震

我會主動約人

人地依加已經有男朋友了
我再無任何藉口可以搵佢

同你差唔多

不過我無朋友做
佢單方面消失

拍膊頭 巴打

聽到灰撚左

女主最後一句 "其實...好似宜家咁都幾好呀..."

仆街爭d聽到喊

拍膊頭 巴打
每次同自己講要忘記佢，其實話忘記佢個刻開始已經諗緊佢仲點可以忘記到

啱呀。。。

我識嘅人咁樣形容我

條女算什麼

我啲朋友都係咁同我講

巨蟹女好似好乖

咩水先

最近香港好興水上滑板

Wakeboard
可能係呢個

人帥真好

雙子女都唔睬我

哦

同意 我個水瓶仔都係咁

我都未去過

去長隆喎
唔近啦

樓上位巴打應該得米

我無呀

好想成功溝到水瓶女

依幾日心情突然好差

唔知點解

要專注工作？

我都係啊 淨係想快d返香港

你一年返一次
咩月份嫁

出年2月 之後就唔會返外國

畢業啦？

又想搵人陪
又想自己靜下咁

心情好矛盾

結果星期6 半日返左OFFICE 自己做野
今日打足全日機同PLAN 廣島旅行

點解係放題

放題 呃錢

話說 我琴日lunch都係食日本野
第一次 牛刺身，真係唔識欣賞
都無味既

笑而不語

佢地乜都食

ok既 利申返左6年放題

我咩都食

嘩不了 牛刺身...想嘔
雖然鍾意食牛 但生既不了

水瓶仔個ex都係巨蟹 聽聞好好

你又知

屌 好條撚

屌你老母聽日鍾意有得放假 攰撚死

點唔好

你諗下同你地食過乜

pm la

甜水

然後最後坐低個個

300蚊 一碟， 都唔知食緊乜

笑撚死 回憶

屌 唔識欣賞

唔好喊呀樓豬

再一次證明唔係貴野都好

牛刺身 血淋淋點入到口

喊左好耐

不了 反胃

無血架

食緊甜水

橙

芒果西米露/榴蓮小丸子

我柒

大伏紫薯

我食左

我係選擇左個奶茶櫻花冰

好似好撚正喎

屌佢冇味

咁快有得再考仲想點

佢本身可以安排今日 但full左 好唔開心 又要去一次 放假想訓晏d都唔得

好唔開心

係香港 等一年啦你

wtf ？

香港排期考車係咁上下

好撚癲....快d係外國搞掂先

你睇清楚吸牌條件

吸咩

即係過返香港用

可以架 反香港再轉

寄情工作,咩都唔理了

好似加700蚊就ok

飛住睇都覺得好爽

咁長 無時間睇

無人啦

咪係 都無人既

喉嚨痛左成個星期

唔舒服冇心得

好彩最近發現左套高質韓劇

我係日本撚都忍唔住讚佢同煲哂佢

喉嚨痛真係好辛苦

山竹準備收香港皮

樓主唔洗返黎LU

酒

我同你一樣感受呀ching

下 笑撚死 上網睇山竹個屎眼

又點呀.jpg

吹到咁大

星期一凖時返工

應該打得成？

半夜掛8號

風呢 朋友

咁而家點

又吹到咁勁

星期日話咁易8 號

我呢到啱啱先有風

9號

10號啦

瞓左成日

我都想打風比我休息下

樓主香港屋企人有冇事

打風果幾日病左

打完風,d路全部死哂都要返工

如果你係香港見到今次個風應該會覺得好恐怖

無事呀 佢地好好

我都想感受下 美國而家都打風 不過唔係我呢邊

好似打完杖

條街都係樹同垃圾

但仆街林鄭仲要打工仔繼續返工

沙田返工

好撚仆街 見到地鐵塞到痴線

我今日返工用左兩個鐘

Chur完又一日
成日都過得好快

係 放假時間真係過得好快

今日俾仆街林鄭玩撚完 攰死

遲下介紹套韓劇俾大家

係度傾計啦

你唔係日撚咩

我琴日830出門口 1100先入到沙田

好彩收工 地鐵正常少少姐
唔係又炒粉

你住邊ga

寶琳

最憎水瓶座咁矛盾咁怕事
aka me

矛盾只因深愛著 你知嗎

我都係

依套值得睇

<今生是第一次>

好貼地咁講哂80,90後韓國依一代人遇到問題

結婚 事業 理想

好少讚泡菜劇

依2日返工攰撚死

代公司新入黎既仔仔同事問下野

佢識左水瓶女2年前,大學同學
佢知表白會衰但都表白左,但女方冇反感,好多社交平台都有留意我位同事
但仔仔同事chat佢位水瓶女,條女冇再應佢

佢始乎FF仲有機會

過來人都同水瓶女一齊過2年幾

水瓶座都係大愛撚社交撚,唔會對自己表白既人太反感,除非太變態
但我亦都知道水瓶自己都好矛盾,可能佢只係唔識/唔想面對同回應
嚴格講水瓶的確冇拒絕,我估條女都係想拖到條仔放棄

今日食TEA,佢聽到我ex都係水瓶,想我教佢點做
其實星座真係參考我都唔識幫

得絲打答到你

飲到醉

┴┬┴┬／￣＼＿／￣＼
┬┴┬┴▏ ▏▔▔▔▔＼
┴┬┴／＼ ／ ﹨
┬┴∕ ／ ）
┴┬▏ ● ▏
┬┴▏ ▔█◤
┴◢██◣ ＼＿＿／
┬█████◣ ／
┴█████████████◣
◢██████████████▆▄
◢████████████

WO開到 10

水瓶雙重人格

嘩屌 開心

Help

你可有可無

我215

可以點安慰佢

原來唔代表一切

水瓶知道你有依個諗,即刻用第2個方法玩

可以點安慰

死撚左去邊

我唔想直接叫佢放棄

雖然水瓶決定左既野都好固執

可以一試既

你鬧我依加

唔見左人 溝到女？

無喎
我孤高既浮雲黎
係前排忙

點試呀

同事wtapp條女, 條女咩msg 都唔應 wo

忙咩

不能說的祕密

姐係有女啦

都話無囉

咁有咩忙

係祕密

樓主俾人撚

去左日本都係正常一日三餐

中秋後真係要減肥

仆街11月有3個fd 結婚唔想影相仲係面肥身肥

打撚死你

我都好撚肥

減肥唔可以等，即日做起

今晚食韓燒

二萬公斤

食唔係問題， 你消耗得晒就得

未減先增

女仔肥肥地先正

我完全無胃口食

好撚飽 但明明唔係食好多嘢

Why Why Why

唉好唔開心

Catgirl

Reason?

我好不幸

Oh oh oh oh
No no no no

收皮啦屌你老母

做乜鳩

你都叫肥

個個都係咁講野架啦

新人歡唔歡迎

樓豬可恥

非常歡迎

屌你 我真肥

到底水瓶係咪真係咁難觸摸
覺得搞到自己好似成日同人保持距離咁 好攰

今日有咩做

自己都覺得自己難捉摸，點睇

好正常

我都覺 自己都未知想點
身邊嘅人有冇同你地講過可唔可以講下你點諗

其實係內心哥面
其他野我可以好肯定

熟左就會變到好痴線 但係好多嘢都係唔肯講

去左聚餐

24年黎都係咁過

原來你細過我架

你唔係93咩

隔住個Mon都聞到陣肥味
啲肉賣幾錢一兩

就算同身邊嗰個都覺得好難講得清內心係點

我都覺呀 有冇咩解決方法 唔想身邊嗰個太攰

係，或者其實係自己唔想講

我細過你

無 只會收埋自己 水瓶唔會真係show內心果面俾人睇 就算佢同你幾熟 因為佢地唔信任 亦無信心放個心比人地

我係水瓶 我以前都會係呢個狀況 但係當遇到真心真意嘅朋友或者另一伴呢種情況已經慢慢改善左

會講出黎 但唔會係全部

除非個樣野已經唔再重要
否則點都唔會講

新會然劉明

啱啱啱！

我沒有六尺高

日本五日四夜咁就完

玩左d咩啊

日日訓到12點先出門口，每日食幾餐
都係hea住過

我之前去泰國都係咁 訓到4點